鏗鏘集：拒絕當樓奴

睇到youtube下面個comment笑撚咗，「香港人供完樓後睇番自己年齡就可以開始去供骨灰位了 」